有冇女仔可以morning call我～

我俾我電話你

可以，你俾啦

Ok ,幾點

9am 請用bb稱呼我

半夜準時起身屙尿呀

凌晨起身屙夜尿？

而家成日屙 好慘

仇人電話

我只有朋友

腎虛

已經唔敢飲水

利害了

冇人打俾我訓過龍

竟然 說好的BB morning call呢

打俾我未

打咗冇人聽

醒左仲聽乜

morning call就不了
但可以含醒你

靚女ok

靚唔靚就見仁見智
不過大波pink lin 白滑 口技一流

冇靚腿唔要

基本要有嘅野當然有

Pmed

今晚早啲訓

咁唔訓

唔會訓過龍

但會肚餓

有冇咁麻煩

做人=煩

Sad but true
建議樓主日日訓過龍算

事實係訓唔著搞到遲起身

可能係太肚餓搞到訓唔著

個腦太活躍

上太多連登

好難戒

樓主時膠時認真好難捉摸

唔洗捉摸 feel free就得

幫我

9up得唔得

睇心情啦

男聲絲打可以嗎？免費附送柔情呻吟聲音廿秒

你俾我

有丁絲

我瞓唔醒丫家姐

唔太長，30cm咋

衰嘢

冇咩用 拎黎浸酒

用嚟打電話叫醒BB你

真任性

今日個腦乜都諗唔到 冇post開

就出呢個標題

會冇人覆

以免零回覆
我會覆樓主

快啲覆

真係出post

我係守諾言嘅男人

比個讚你

想換禮物

唔到你揀

想食住我牙你

夠鐘屙夜尿啦BB

啱啱屙左

講到我咁惡🥺

咁你惡唔惡

當然唔惡🥺我是好人🥺

有幾好

溫柔善良體貼善解人意🥺夠唔夠做🥺

想恰

你唔死有乜用

瞓囉

我話想恰你啊

笑左

笑到我……

成日掛住訓

樓主覆到亂哂

邊有

爬下文先啦你

明明你叫我訓🥵

所以咪話你覆錯哂
另一位巴/絲泥

頂呀 係喎

訓醒味

咪串

叫左你早啲訓架啦

訓唔著

聽把聲係肥妹嚟

慘 然後又肚餓

而家好飽

咁快啲訓

而家想食甜品呀

21850000

呀

食完又食
樓主應該係女人泥

忽然諗起strudel 好想食

食囉

整俾我食

可以順利加料

加咩

睇心情

你話自己溫柔善良體貼善解人意

夜尿使唔使提下 保障你膀胱健康 最多叫多兩聲BB囉

咪亂叫 扯左會屙到周圍都係

成件事 冇衝突

善良同加料

加料咪加料
加料唔代表唔善良

你好奸

你對號入座姐 加料可以令件餅好食左

咁你快啲整做早餐

窮人冇焗爐

以前有不過掉咗想買返個

掉？dum左先岩喎 樓豬

Dell

都可以 非常好

查咗字典
係扔dell同抌dum

查埋字典比個叻你

上進

Btw 用錯字 罰抄十次味

體罰

罰抄是體罰？

隻手攰

鬼叫樓豬用錯字

扔扔扔扔扔扔掉扔扔扔

可惜 錯左一個

冇計 鬼仔性格中文係差啲

咁點解唔抄十次dell
鬼仔

懶

扮咩鬼仔

鬼仔百毒不侵

毒撚神功護體

毒撚是無價寶

多謝稱讚

Good boy

諗起呢句

Good girl
終於end topic

唔好俾佢停

[/member] 51067647 [/member]

聽電話

好難唔停

可以轉場再戰

樓主太多post太多選擇
選擇困難症

合埋眼揀一個

果然係膠post王

有冇獎攞

唔使果啲膚淺野

有啲嘢揸手有安全感

見你咁想要 求其比張獎狀你

手繪？

可以

[img]圖片網址[/ img]

咁有心機...幫我裱起佢

基本啦 呢啲

終於有野寫落cv

開心唔開心？

如果有獎品會開心啲

有獎狀仲唔夠開心

我成就咁大一張獎狀唔夠

有野比你寫落cv仲唔夠？

Send完冇回音

一去無回頭

你請我

可以 歡迎加入

有咩做

垃圾大聯盟

有幾多會員㗎

One and only one

Forever alone

我知我係 樓主唔使再三強調

點解唔正正經經搵...

:「不是，是我自己不想再跟人一起，我覺得我跟其他人不能相處」

講到有得揀咁

呢到大把毒男俾你揀

我一路睇到呢度 極限了

當小說睇

樓主係唔係份list到？🥺

痴撚線 咁都有人睇

樓主要做浪子🥺

想睇下幾時到尾。。
最後放棄

樓主有女朋友喎
點浪法

I win

吓 我a0狗

下 難道樓主長期借ac比其他人？

點解咁講

你啲post

咁你都信

你講我咪信

好pure好true

CLS

諗咁多做物
你教嘅 唔使捉摸

其實我收埋咗個男朋友

男朋友就黎要dse，可以點支持佢？

幻唔幻想到 我西面睇你個回覆

召集所有西面絲打

你額頭有個西字喇

明明收埋左 咁都比你見到？

Feel到

求賜教

動物傳心術

想做連鼠

做熊仔鼠

連鼠是最好的

想用手摙..

想滅臉豬登

可摸耳搣吓

我滅先

搣咩

把聲好柒
ps扯咗

臉豬登

我搣先

帶住口罩點搣

扭耳仔

驚驚

一係除罩搣面

驚驚驚驚

你膽小

肥婆都係女

係呀 好細膽架咋

咁點帶你出黎威

點威法
有人群恐懼症

會唔會連我都驚埋

點解要驚樓豬

我係壞人

壞人吸引

唔好愛上我

壞人 迷死人

收你做兵啦咁

好彩仲可以做兵 編號係？

填form先

一早準備好了

點解謝絕自拍嘅

廢事改圖 不過有都可以做參考資料

誠意呢

入得紙個個都有誠意

問緊你 你圖也不改 誠意呢？

再嘈貶你做雜工

可以做金城武嘅雜工諗落都幾威

輪到你寫cv

好驚聽到：返去等消息

返去等消息

心已傷

都話我係壞男人

比你玩死啦 壞人

氹返 乖啦

壞男人會氹人架咩

唔氹邊有得繼續玩

果然高手比你玩死

我只係個壞毒丁

咁先真高手

做咩咁傷心

比人玩當然傷心

邊個玩你咁衰啊

某個壞男人

Who?

閂括號

邊有玩..

唔氹邊有得繼續玩
邊個講嘅？

我代入其他人

睇你點兜

我第二人格黎

咪都係你

唔好迫我打女人

唔緊要啦 橫掂我男人泥

咁啱喇 想搵人打交

唔係打交 係比你打

想做我沙包？

可以呀 免費果隻

Free ptgf

免費沙包就可以

驚你重傷

唔驚啦 仲好 可以唔使返工

你唔返工點養我

咁你打細力啲

搣面 彈額頭

靜係攻擊個頭

咁你想我打邊

搵銀紙打面得唔得

即係叫我用空氣打你姐。。

十蚊紙都照殺

見到大富翁出咗把噴錢槍

質感差咁遠

咁我打完你你打返我..

點解要咁

儲錢

咁要送隻豬仔比你

我未生日

兵仔送禮物唔使擇日

快啲送

等你生日

想要驚喜ok?

有驚無喜 收到哂

你嚇我唔到

你嚇大嘅？

我冇性

吸引

唔好迷戀我

不嬲話你吸引

姣我

上釣味

冇咁易

點先上釣

你慢慢試吓

玩9我

你sell下自己先

冇野好講

點出嚟溝仔

溝到就唔使係到叫春啦

你主動啲

Details ?

無事獻殷勤一定要有

又要扮哂殷勤

唔係點搏好感

要靠呢啲野 咁膚淺

唔通雙方一見鍾情咁牙？

駁唔到

你對愛情太多幻想

無計啦 得不到的只能幻想

你玩交友app

人嘅問題 玩咩都冇用

有咩問題

好多問題 不能盡錄

車。。

首先唔夠殷勤啦 你教嘅

呢啲好易改 唔係咩大問題

咁咩先係大問題

毀容

仲要似金城武地毀容？

家下嫌我咁話喇喎

你自己話毀容係最大嘅問題

冇話最

咁大問題囉
有幾大問題

你會唔會接受個毀容嘅男友

又想講痕仔做例子？

佢係毀容界代表 想改名

樓豬又笑9痕仔

明明你講

一開始你講先

你而家提起

咁都入我數

你唔知呢度我玩晒？

叫聲大佬先

錫我隻腳

親吻右腳？

點解係右腳

Generation gap
新紮師妹2

你好老

好笑咪得囉

唔好笑

新紮師妹都唔好笑？

你笑點低

真係好好笑
咁暴龍哥好唔好笑 你覺得

冇睇套戲

咩人呢 咁好睇

冇睇港產片好耐 最多舊片

新紮師妹都唔夠舊？

精裝追女仔嗰啲

九品芝麻官呢

有

根本揀飲擇食

乜都食=垃圾口

岩囉 我就是垃圾

送你返堆填區

回收嘅資格都冇？

回收做我張凳

咁開心架咩

你想做？

有咩著數架

俾我坐就係著數

條數點計架你

我數學唔合格

思想唔要得

再嘈凳都唔俾你做

好惡🥺🥺🥺🥺

你唔話唔得

講到咁m底

咁你係咪

不是

咁你係咩底

S面

S我

好似好有難道

難度

Sor
罰抄五次
難度 難度 難度 難度 難度

五百次

點解係五百次

我鍾意

龍門任你擺

個post我開我最大

下下咁霸道 仲得了嘅？

有咩唔滿意

唔要比你話哂事

你想管我呀⋯⋯

S你呀麻 你叫嘅🥺

唔係個個食得住我

做咩咁想比人食住

呢個世界唔係我食你就你食我㗎啦

咁你想比人食定食人

我做食物鏈中間

你玩哂啦

問你服未

唔服 要食住你

實啱食㗎？

岩嘅 唔揀飲擇食

但我揀

Ok fine

I’m fine thank you

明明係我fine你先

做乜罰我錢

唔明

英文

原來是學霸溝死女

受溝？

條隊排到邊？

網上登記啦

個server搞唔搞得掂？

Block左你ip

咁點排隊

截左止 靚女就俾插隊

帶左口罩個個都係靚女

除罩驗明正身

Face ID都唔使除口罩喎